非陰謀 咁多勇武小隊出事 會唔會電訊商真係出賣左大家

WTSAPP GROUP
TG GROUP
如果真係做得勇武 一定唔會因為酷刑而出賣手足
好大機會電訊商高層出賣資料 而無公布
我只係推論 冇証據 冇FC
純粹分享意見

肯定係

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

唔會冇可能

可能有偷聽都唔定

唔信手足會岀賣手足

一定係，唔駛諗

唔出刀，有乜出奇

推

係，一定係

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

好大機會

3hk 誠仔
smt 新紅基
hkt 楷仔
cmhk 支

美軍都唔到iPhone

Trump 今日先屌apple 唔解鎖

再推
咁多手足比人捉 係樓下捕 真係 佢地